你唔屌奶共傳媒，奶共傳媒就老屈反送中義士係因感情或收錢而死。

奶共傳媒無一隻係 無辜架，明唔撚明呀？

推

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!